點解要同我玩曖昧

點解要同我玩曖昧 結果我上晒心 好辛苦
到底係咪得我一個認真

冇人理 可唔可以去返以前曖昧嗰陣咁對我

我都好驚就咁完晒所有嘢。。。

絲？
曖昧期既男仔其實好少會走
一般（～70%）都會願意發展落去
係咪你做左啲咩俾錯左Signal個男仔咋

抵啦
其實得你一個上心

自己一個更開心

我都諗緊係咪 可能佢以為冇機？但我唔敢做主動

齊加油

點解要咁玩我

我學習緊 但始終遇到個有感覺嘅就想有下文

same

巴定絲？齊分享

你有無腿張開啊?

絲 如果由頭到尾都冇心 就唔好引我啦

有時 瞹得耐會突然冇咗感覺
趁佢未人間蒸發最好主動啲啦

利申 巴
追咗個女仔 3個月 準備得手 就冇癮蒸發咗

男追女隔層山，女追男隔層紗

當你由唔習慣到開始上心
對方就慢慢抽身
咪玩我啦好嗎

乜野腿張開 過兩招比我

男人老狗張乜撚野

我都係絲 開始懷疑佢係player

所以我應該點做好...

你冇癮定佢冇癮?

same
完全覺得比佢玩鳩左 好撚憎佢
但我都好撚憎自己仲會期待收到佢嘅wtsapp 垃圾女人

上一秒嬲完下秒收到回覆又笑返

你個名😂

其實佢已經冇再理我wtsapp 次次我厚臉皮咁搵佢應幾句就dead 我地曖咗2個星期 淡咗成個月 係咪我太蠢自己訓晒身落去

我本身對佢有好感 然後有次可以獨處 開始wtsapp曖昧 就更加開心 以為有機 點知搞到咁 係無啦啦冇再搵我 我都唔知我做錯啲乜

我都成日抱一絲希望 以為會變番之前曖昧咁 可惜 唯有希望可以快啲放底

你點開口問？我遲早都會問清楚 來個了㫁等自己死心

我唔知佢點睇段關係 唉可能對個個都係咁玩玩下

面對面？好大勇氣

絲呀

主動約人上房啦問

有冇巴打解釋下點解會冇啦啦冇咗下文 我真係好鐘意佢 可以點做好

真心咩

其實佢對你做過咩你覺得曖味啊～

好叻 希望我都有咁嘅勇氣同決心

呢樣真呀 有啲野你唔問唔心息 跟住心又會亂諗野

我都唔敢wtsapp搵佢 次次dead我唔再係以前咁 好心酸

為咗一個人 真係可以 我明

係 遲早問清楚 大不了叫自己死咗條心算

好照顧我又關心我 又講d sweet野 其實好普通 只係我份人好認真 會好上心

唔容易架

你同我有啲似

都要逼下自己 最好梗係開花結果 不過算啦自己諗太多了

要一齊加油呀 次次好期待見到佢 但會俾我比到佢同其他女仔好close 有講有笑 我諗我係比人玩了

多謝點醒

我諗我好似難啲了 成日嗌交

back to the basic
對話flirt唔flirty

但你都知左

留名圍爐

早放底好過 不過講易行難

取暖

大輝

咁仆街

本身諗住留名就算 , 估唔到最後都回左Post

我自己個人認為 , 不論男又好 , 女又好
除非對方由此至終只係當男女之情係一種遊戲
如果唔係 , 同得你曖昧既或多或少都係對你有意思

當其中一方嘗試曖昧 , 而另一方反應又唔太大
經過一次 , 兩次 , 三次 .......

日子耐左 , 當初主動曖昧果一方就會覺得 , 對方對自己無意思
而慢慢減少曖昧 , 最後放棄

所以我覺得上面人講得好岩
如果有人曖昧你 , 而你又對對方有意思 , 想俾個機會發展下
應該主動一 d , 俾對方都知你既感覺
千祈唔好扮無感覺 , 覺得對方曖昧你係應該

純粹享受果份曖昧既感覺 , 或者實際物質上既得益
而無回應對方

因為總有一日 , 對方會覺得你係收緊兵
而從來無認真過 , 最後放棄

當然前題係 , 對方唔係玩家

明白 我都唔敢再問清楚 我有主動搵佢講番掛住佢嗰啲 但佢反應已經唔係以前咁 唔通真係我比錯signal

你地曖昧咗幾耐？

都半個月
絕對唔係單向
但呢兩日真係令我灰晒機
再痴埋去又覺得自己好犯賤

你係邊個！！！

以為冇機就會放棄

如果對方係毒拎，仲有機
如果對方係進取，早日放手啦

其實咁都幾好
等你早日了解對方係一個點既人
總好過一齊之後先發現對方原來係玩緊

淨低個30%應該都係player啦

曖得太耐我已經冇咩想chur佢要同我一齊
唔係唔鐘意但好似做朋友都可以接受
我諗過識左一年
上幾個月先出第一次街
黎緊先第二次出就想同人一齊
好似好隨便
咁個男仔同我都係好被動既人
大家都是毒L
真係踢一踢郁一郁
我講笑話下次再約佢出去
佢先會急急每日問到確定時間地點先停
出街見到我鐘意既野會拍下我手叫我睇
我唔覺意是但吹水講鐘意咩佢都記得
又要請我食埋我想食既野
唔通真係我會錯意以為佢對我好感
事實上佢做依啲野只係風度？
又唔講下我地咩關係
唔係鐘意我就唔好做依啲野啦

仲有毒撚 覺得冇機 以為你收兵 咪自我收皮囉

不過上得黎問點會係鍾意毒撚 9成9靚仔玩家

曖昧係咁嫁啦 想行就行 想走就走 咁先係曖昧之處 唔玩得既咪同毒撚一齊囉

曖昧咗三個月 單獨出過街 拖過手
我問佢我地係咩關係 係咪真係想一齊
佢答我需要更多既時間
到最後我忍唔住話要完結呢段曖昧
依傢無咗佢仲開心
起碼唔洗煩佢係咪玩鳩我當係兵同埋胡思亂想

因為曖昧過程係最開心，對男仔黎講又愛又恨 曖昧過程中男方比曬訊息 女方無咩點配合 男方好快自動摺埋 秒回變間唔中先覆

利申：最近同個女仔曖昧緊 但女方無咩反應準備自動收皮

留名取暖

係真ge 起碼開心過

唔講以為自己打

係 想主動啲追求自己幸福 但又驚好厚臉皮 冇晒尊嚴

Fdzone都有機嘅 只要佢一日未有target

雖然一開始係我主動先 然後佢直情表埋白
都話根本唔鐘意我 我真係完全漰潰
依家唔知點算好

咁又點

咁我係咪應該同佢講清楚我心意

勉強冇幸福 講清楚冇機仲好 死咗條心

妳得閒開下新話題搵佢就得 唔駛表你心意

但真係好想可以同佢一齊

精明

上幾次都係我主動搵 講幾句 佢又dead咗我 我唔敢再主動 好似煩住佢

可能大家都係被動所以先咁啫

你岩 但佢唔係靚仔 我鐘意佢份人性格一齊相處好開心 到底點解會搞成咁架

可能個女仔蠢 唔get啫 好似我咁明明好鐘意諗住kepp耐啲先一齊 點知冇晒下文

話放手就放咩 繼續等落去係咪好不智

我諗我同佢都就嚟玩完

唔洗咁認真喎

放手啦樓主

見到佢 即刻攬住佢

不如唔好再搵我

用舌頭征服佢

真係中意你既 一定會受

岩

係咪就算幾嬲 都會心軟

我同佢做暑期工識
佢對我好好，好到超越左一般朋友
有時大家唔覺意對望，過左電既感覺我真係一世都記得
我地有一齊單獨食過飯出過街，仲要唔止一次
但係到我上哂心，諗住有機，對佢主動個時佢就開始避我對我勁冷淡
佢好少主動wtsapp我，但係我搵佢佢又唔會hea覆我，只係我驚自己太煩會自己完topic收皮
而家暑期工完左冇得再見佢，好想約佢但係我唔想再食檸檬啦 好驚自己太主動會chur親佢
利申：可以排除佢係player既可能性

基本上係
就算戴左帽，當刻都會鳩硬心軟

自己想要就主動追人啦

HAHAHAHA 我都好中意FLIRT女仔，不過FEEL到個女仔開始上心，我就會離場

我未試過追人 求指教

比d signal暗示下，一係直接單刀直入
最簡單就係直接腿張開，萬試萬靈

點曖昧法 會唔會你諗多左

明白

點解

可以試下 如果仲有機會見...

55
u 2

哇 咁直接

仆街仔

sor

可能啦 但會講埋晒咩hug kiss 又dear 咁 又好照顧我 唔知佢係咪對其他女都係咁

hi垃圾妹

Hi

啊啊 Dear

我認架 我都覺得應該成日比人背後鬧

岩岩又有一個 我只係放工會回一回 之後就等佢自己單機

樓主可唔可以講下條仔點樣由一開頭吹下到後面filrt妳既進程?

出到街有冇d咩曖昧野（身體接觸/flirt?)

反正現在的感情 都曖昧

I know that feel
嗰種力挽狂瀾卻又知對方已經變心嘅感覺真心唔好受。

之前同一個女仔曖昧。晚晚都whatsapp，嗰種俾人關心嘅感覺的確係會令人上癮。

不過最後都冇表白到。可能人地係player 當我係傻仔

係你突然間無癮定點 same case覺得佢冷淡左無點覆佢

冇 冇出過街dating 最多一齊食野 完...

傾得好開心 然後會開始話想見你/掛住對方/講下daily routine 唉唔識講

係咪要問清楚 唔好拖住我啦 心郁郁 但可能其實係得我自己一個諗諗諗 上晒心

算啦 放手啦

其實要搞清楚啊 得你自己一個諗係真呀

我之前都有試過係咁

等太耐自然就發覺你同佢係冇機會 以前中學 flirt 過一個女仔 有段時間我地行得好埋 曖昧嘅嘢都講過曬 但係佢永遠都好似唔當我存在 屌佢成日同其他男仔走得好埋 成日同啲男仔眉來眼去 又捉住其他男仔隻手問佢借嘢我都扮睇唔到 就剩係識得叫我等 等 同埋等 連一個解釋都可以講到好牽強 講句我鍾意你都好似係我逼你咁
直至嗰年考試嘅月份 我話我想結束呢段關係你先講第一句鍾意我 等你兩次都不在話下 仲要講到因為我同我班fd呻我同你嘅關係 所以搞到啲人當你四圍姣仔 話返我轉頭係我錯所以先搞到睇人咁樣睇佢 話我都係咁 自此我就好唔鍾意佢 佢話佢會變 過咗一排咪又係一鳩樣 sor9當咗呢度係樹窿

呢種女仔 可以唔使放上心喎ching

成日會亂諗佢係咪都有flirt其他女
但又連第一步都唔敢踏出
我知道如果佢開始冷淡
我又會勁犯賤咁R佢傾
第一次同人咁投契
本身唔係d鍾意whatsapp嘅人
同佢嘅whatsapp紀錄仲多過其他人夾埋
我係咪沉左

冇喇 只係諗返起曾經我都見識過極品

未啫 俾少少signal對方等對方約你啦 例如有邊套邊套戲好似幾好睇咁

Why

咁不如依家即刻問清楚

知道 佢話自己好忙

好耐冇講野 開話題都有啲難 唔敢一黎直接問

我都係
激嬲左條仔 依家點叫佢都唔理我了 得我一個咁上心

咁你想搞清楚定拖先？

發覺好多巴絲都覺得曖昧係唔會停，我個人就咁覺得既， 係曖昧既時間就係一個女仔對你既觀察期，長短因人而異，姐係好似返工咁都要試用，睇下你個人除左外表同普通交流之外，思維同價值觀夾唔夾，性格 長遠觀察 時間越長對你越熟 缺點就會出現 ，當觀察期間覺得你唔掂就會扣分，扣到對方覺得同你發展唔到，個曖昧期就完。 不過曖昧會開始 始終個女仔係有好感先會開始，雙方都有投入既 又唔可以話終止曖昧個個係衰人 曖昧完無結果又唔一定係玩你 。

拖得耐 自己辛苦

但都講清楚好呀 等我知自己衰係邊

你岩

搞清楚嘅

打比佢又好 點都好 問清楚

直接點約佢出黎問

條仔唔赴約咁點

對方從來都唔會主動揾我
一直得我一個煩
真係好辛苦

所以佢依加揾都唔鳩理佢

放手係好 一個人帶topic 去傾好悶
要有共同話題先有得繼續落去

咁睇下電話接唔接

肯聽都唔代表仲有機啦

其實傾得埋
只要我一開口就可以一直傾落去
但就係唔明點解唔會主動揾我
係佢太過被動?
定佢真係對我完全冇感覺
諗緊係咪後者就心都淡鳩埋

會唔會佢跟本佢有自已target

唉。。

好想逼自己死心

我個case 仲複雜過你

我真係未見過佢會主動揾男仔
不如一槍打死我算啦

自行了斷啦你

正仆街

死之前都想有個答案
再咁落去唔係辦法

打比佢又好 點都好 但有時最怕佢口不對心

一樣
但我唯一分唔清係我對佢依賴定中意

我係一個極失敗例子

你知既

本來每日傾好少計
到依加好多
唉 我覺得好辛苦 我成日覺得會完
但無奈 我會好唔捨得佢

我諗咗好耐
可能對佢依賴 我一直咁同自己講
其實...我一早已經變咗唔同feel

得你自己最清楚

佢覆我我都好想令自己死心
因為我唔想拍拖 甚至係有啲驚...

Feel到唔妥就放手啦⋯⋯盞自己辛苦
當年讀U，有個女同學話唔識某一科野，而我又覺得好簡單，咪一齊返學校溫，順便教佢。
點之之後條友鐘意咗我三年，冇示愛但明顯到其他人都feel到，即係咩情況下都要坐我隔離或者咩活動都要預我果種(但我地其實唔係同一堆frd)，仲要日日whatsapp轟炸我，甚至overseas intern都要同我揀同一個國家，一到週末就黎搵我。
當時覺得好奇怪，明明我唔靚仔 後來諗返佢year1考完試同我講"你未溫完就教我，實在太好人啦，好人到我覺得你好乖，驚你會比人呃果種" 當年只係心諗，吓你冇野啊⋯⋯

唔係想騎劫樓主個post，只係想話你知，讀U果三年真係好辛苦，佢冇示愛所以我冇得拒絕，我已經經常已讀不回，或者覆單字，但佢依然不斷轟炸同入侵我生活，希望樓主如果覺得你鐘意嘅人對你好冷淡，咁你一係就示愛，一係就收手，無謂令大家辛苦⋯⋯

的確
搞不清

咁不如你講你有中意嘅人令佢死咗條心算
其實暗戀個痛真係唔嘢少

唉 hurt都爆
i know that feel

55

絲打咩事

佢有探過料，見到我啲ig問我係咪同女朋友去街，我話係啊，佢啲表情符號變到勁沮喪，但之後又keep住炸我

利申：hehe，當時只係同女仔frd出街

nth

呷醋

我係條女一早放棄咗
唔想對方覺得自己煩

我近排都同過一個女仔玩曖昧
初頭佢係好主動咁搵我
咁我心諗都係鍾意我先會主動搵我啦
咁我就諗住放個心落去
一開始傾已經好似男女朋友關係咁
但實際又冇應承到同我一齊
同完佢表白 佢又話太快一齊唔會有好結果
約佢出街又大把籍口 但同人出街又唔會咁
搞到我覺得好似比人收兵咁
我驚自己遲d放左好多心機落去會唔捨得同傷心
所以就一早決斷d以讀不回佢

反正現在的感情 都曖昧
你大可不必為難 找般配
付出過的人排隊 談體會
趁年輕別害怕一個人睡
可能是現在感情 太昂貴
讓付出真心的人 好狼狽
還不如聽首情歌 的機會 忘了誰

個個都係咁

聽黎聽下

我同佢識得唔耐架但都一齊唔到

開始左幾耐呀
如果佢蠢get唔到既 不如明示多少少?

冇得扑仲同你曖咩昧

知道了 遲d會開口直接講 唔得就bye

叻 做得好

快啲搵番我啦唔想冇咗佢

唉會試下明顯小小

都冇講過呢啲野

即係個男嘅會無啦啦冇癮蒸發咗

精都無留比我呀

其實我都同個女仔曖昧緊,
同你驚緊同一樣野
一齊加油

明明他不配做對象 可惜你太善良

我同個男仔已經曖昧完 冇咗下文只係我會想繼續主動搵下佢 比佢知我心意

啲人明明flirt完你
到你自己上左心
佢就會自動消失
過一排先出現番
佢會話只係當你朋友
唔sure對你有無feel

有冇出街呀 之類呀?
大膽少少約佢出嚟試下?
冇接觸好難有新火花喎

好仆街 不果可能個男仔已經比晒signal 自動消失 係我自己唔get仲傻到繼續煩佢 希望有機

好！知道 點約好 去睇電影？

唱K 睇戲 食飯 行街 就基本啦,
如果有D咩共同興趣既 放假咪約下佢一齊去做囉
打波踩單車行山 blah blah blah 你懂的

不過佢係大忙人 我會試下架啦

不了

點睇去追一隻冇腳嘅雀仔

佢都未玩夠

唉佢有理想夢想 自己條路 但我比晒心機落去 為咗佢

我係掉換角色
條女一心想扑野

唔好咩

見到我同佢一齊follow咗個ig
跟著佢即刻unfollow

咁我真心想發展
後尾嫌我煩 秒覆嘅日子變左鐘覆

起碼有覆

冇啦 約都被拒絕 自己死心

哇hurt爆

我連約都未敢住 所以自己仲會ff

最近好似睇開咗 見佢做緊自己鐘意嘅野就好了 雖然一諗到如果佢之後有新target/有女朋友就好sad 應該襯有機會講清楚？大家點睇

講清楚只係俾機會佢拒絕你，我寧願繼續睇佢幸福就好了
利申：同你一樣情況

但起碼我可以叫自己死心喎 我唔想齋睇

點解唔可以繼續對我好關心我 點解唔直接講清楚... 我真係好鐘意你呀

但係佢有睇我follow啲咩

依家打比佢？

會唔會咁岩佢自己有follow?

佢唔方便

暖昧喺點樣傢？！

真想試下，可惜這些機會唔喺我嘅！

可能係自己一廂情願都唔定

..

唉灰

我信佢對我有感覺嘅

唔好玩曖昧喇
有心就直接一齊左啦

十年前我都係玩開曖昧
因為可以好不負責任咁互flirt

到廿歲先真正拍拖

多數訓教之前肯同你傾電話
就應該得米

經驗所得

可能timing問題？自我安慰

不負責任 仆街仔

咁我唔得了

i know that feel 前排就比個女仔flirt 到沉左 之後就無左回事 冷淡曬

我真係好好好想了解佢 好想入去佢嘅世界 了解佢 好想以後生活都有佢

試過半夜三更打嚟話問功課

我明 但有時個feel無就無 勉強唔到

天時地利人和

岩嘅

叫唔叫佢一齊玩op /Disney Halloween 好

only u 2 ?

對 因為少common frd 一齊去好奇怪咁

不過算啦無膽約

你約呢到巴打咪得

樓主問清楚左未？

我明呢種感覺
我總覺得佢對眼入面有好多故事
好想聽佢講佢自己既野

我好似知樓主係邊個

相認

算啦 對方咁絕情就好好對自己
你有機會認識到呢個人 下次就有機會遇到相似或更好嘅人

其實我都係同自己講

不如試下我唔搵佢
睇下從此係咪唔會再有對話

有冇巴打有興趣

講黎聽下！

?

未呀 未有機會住

係！！我好想知

可能會 但我唔甘心 所以會搵下佢

我會上網search yes/no button去睇下我應唔應該搵佢
有時結果出左no我真係會冷靜落嚟打消念頭
因為次次yes左搵佢 我都總係會失望而回

笑咗sorry 但你唔問清楚？

好想可以同佢周圍去玩 好想佢做啲咩我都可以有份參與

如果佢中意我幾好呢
唔記得咗我哋只不過係普通朋友關係姐 哈

開口表白啦

u 2

呢個方法幾好
一no就可以令自己理性下

知道

都岩 廢事去chur人

開到口就唔會上嚟呻

樓主係咪讀緊shitty

希望唔係

之前曖昧果陣比過signal又話明我想講咩...點知2個月後就變晒
係咪厭左我啦

中哂point

其實岩 所以諗通左係我自作多情

女仔係男仔未上心之前唔好揭底牌

試過探朋友班add左佢個女同事, ADD完諗住禮貌上FB say過HI
寒喧完幾句諗住收尾, 個女仔無啦啦話:唉唔想同我傾
即使極反感, 一啲興趣都無哂

利申, 個女仔樣普通, 未算樣衰

我知佢淨係想搵人陪
但我真係好鍾意佢
好想可以再拖再攬佢
Snapchat Instagram都del哂
尷尬到直行直過
但半年都仲係放唔低 哈哈

我都想有人同我曖昧

Sor no

唔想 因為遲早都會完 除非可以發展到一齊

我連拖 攬都冇 好正經

可能佢都對厭我了

同你相反 個女仔已經無再搵我

玩爆左你呢隻game咪玩另一隻

半年放得低唔算愛過
我上次用咗3年半呀 佢真係好衰但我又唔捨得憎佢

唉

同事 曖昧左一個月佢突然抽身
嗰陣我真係好痛苦 每日見到但佢又避我
當時真係好想問佢到底係想點
不過唔想再chur佢同都想比返啲尊嚴自己所以忍住左無問

之後一段時間斷斷續續會有曖昧野發生
但攬完曖昧完大家都會扮無事發生過
全世界都覺得佢玩我
得我一個覺得佢係個乖仔只係未諗通
後來慢慢接受只係佢唔夠愛先無一齊

而家成年了 變返普通朋友
有時佢仲會講啲野令我覺得佢係暗示緊咁
但其實過左咁長時間不斷估佢諗咩都估到好攰
講左順其自然同埋唔諗好多次
但心入面知道自己根本一路都等緊佢

係 太快爆機

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

呢兩句完全係一刀插死我

要問清楚 拖咗成年我一定忍唔到會要問！我同佢都係同事黎...

哇屌！我都post 過呢兩句上ig story但突登hide咗唔比佢睇 其實係講比佢知 唉中到應一應

好恐怖呀呢兩句
一諗起個心就乸住

標題令我諗返起一個女仔
一齊宵夜 收工 食飯 出街
唔知係咪玩得太埋 咩都講得出口
有d說話產生誤會，最後不歡而散收場

開始到結束只係個半月

有意思嘅咪追返囉

有意思咪氹番人

識佢第一日 一齊成班人食宵 返到去我發夢夢見佢 最近對佢上晒心 又幾次發夢都見到佢 我真係對你認真架 但唔敢講出口 如果你係玩玩下我就會好瘀

吊高黎賣抵死
人地轉左target la

告白囉

中學試過同其他班既女仔曖昧左幾年
之後差唔多畢業先表白
衰撚左
呢d野真係要襯熱食

屌你我真係冇 佢都冇表示 我唔信佢轉得咁快

曖昧咗兩星期 冷淡咗成個月咁點算

就架啦

咁姐係可以溝過件

係就去馬，再拖3，4個月就只能是朋友 過來人

支持我啦 我諗住兜口兜面講

女仔唔洗怕無男仔要啦
正正常常都大把仔溝

就算有幾多男仔approach, 都不及佢一個...

可惜偏偏佢就係對我冇興趣個個

洗咩咁快諗埋一邊
識d新朋友好快咩都唔記得
時間問題姐

不了 , 兩至三年前既事
當時既處境 只有我自己,以為能夠同佢做到好朋友 而唔係更進一步
互相了解左一段時間 知道佢有一個明戀佢既男仔5年
我對佢無咩興趣 我仲試下幫個男仔 講好說話(我唔識個男仔)
最後個男仔做到警察 但佢地都係無一齊

時至今日都無聯絡過 或去了解佢既生活

由陌生人->同事->超投契同事關係->朋友->1日變返 陌生人

唔知有冇人相同處境 我覺得呢種感覺幾有趣 但好HURT
明明你係識呢個人 但變為唔識

到而家我都唔明點解會同佢有曖昧

我真係好鐘意佢 同埋冇仔溝我

100%支持

同事呢樣嘢好奇怪，我個情況係好啱傾，會單獨食飯傾心事、屋企嘢，試過兩個人睇戲，佢唔係收兵嗰種人，同其他同事都冇我咁多接觸，whatsapp唔算hea覆，但通常來往十句八句就end topic，又好少主動搵我⋯

屌你啦笑乜柒

如果明知失敗係咪都要照講？

屌我都想可以去到抽水地步

如果無意思就唔好搞我啦，我本身都唔敢咁上心，但同你接觸多左，我覺得好開心，好真，你令我乏味既生活增添左希望，你令我好有動力，但我摸唔透你，好想了解你多d，但你實在太飄忽，一時好雀躍，一時好冷淡，我好唔開心，好想由佢，但我依架成腦都係你，我第一次咁有感覺，我以為我執到，你突然既出現令我好開心，不過明明我知道係無可能，依d機會根本唔可能係屬於我，亦覺得你純粹係當我係time killer，但我成日都忍唔住去搵你，好辛苦，唔好再俾假希望我啦，求下你，我實在無興趣再同人玩曖昧，唔好再表現得咁雀躍啦，我好希望你係真心對我有意思先搵我

1999

同感⋯

我都冇抽水，但出街身體接觸，掂到手、坐得好埋貼住行、我搞佢個頭，呢啲佢都冇縮，又唔介意，但又進一步唔到，完全摸唔透⋯

貼你個樣上黎幫你睇下相

講笑 條仔未必得你一個
可以試下講明少少
如果佢都係唔行動
即係你只係後備
係雞肋

但我唔講唔心息 講真 繼續落去都係普通朋友 要黎把鬼 我好想可以發展落去 如果失敗嘅叫自己早啲放底好過

唉問大家意見 女仔人家好唔好面對面直接同個男仔表白

點先叫噯味先

起碼我唔敢
絲打好勇敢

你理得我

有咩問題

搵個靜啲既地方啊

u only live once
唔好後悔

好辛苦
要一直理性地控制住自己唔再搵佢
覺得呢排已經主動得好明顯
其實一直都係我自己諗多左係咪呀哈姆太郎

好撚sad又好開心

你個名

相撲協會理事長一時咁mean一時又咁warm

屌笑咗 聽日一定會再開心啲架係咪呀哈姆太郎

加油 我都準備失敗架啦

做唔到

宜家呢個年代 係得你先會咁認真對待曖昧關係㗎啫 樓豬move on la

正正常常既話好快就有仔埋身架啦
唔洗急啦
識下新朋友先

睇到大家既經歷，令我真真正正想放手啦。block佢了...

知道 我知我on9

唉 自己摺緊 心中只有他一個

咩經歷呀

收兵？

block 完只會又解block

表白左？

未有機會見住 wtsapp又冇咗下文 比佢dead咗

唉 比人block左
仲好掛住佢
其實人地個心裡面無你
點解人咁犯賤

係 我都覺自己犯賤 冇晒尊嚴

遲下諗通左就得架啦

或者去到plan埋一齊去旅行，再去到而家約左食飯都要番屋企hea一個鐘先出番黎，就知道自己有幾卑微

解block正衰仔

希望啦

Wa so sweet

可唔可以唔好再比我見到你 諗起之前曖昧到依家普通到無得再普通嘅朋友 點解要咁對我

收皮啦 一係就走 唔好再玩我啦好嗎
好辛苦

絲打睇黎完全平伏唔到...

係 話變就變 可以無啦啦唔理我成個月啦

可能係我賴死唔走

得我先會咁厚臉皮

你既世界得佢一個 佢既世界唔止你一個 講得好岩 我為咗佢乜都得 但原來發現佢嘅世界只係會以自己行先 得我先會訓晒身落去 原本我根本唔重要 你梗本無放過我喺心入面

最犯賤既係好多道理都明白
明白呢個世界唔只得佢一個
但個心始終都只係得佢一個

係 好犯賤

成日問自己為咗佢搞到咁值得咩？

same
經常都曖昧完 對方失蹤
其實有咩理由會令到對方突然唔見人
唔通真係自己太上心

講到尾咪又係鍾意
上啦飛雲
唔試下點知

多謝你 但女仔開口係咪好柒 明明佢已經冇show我

係 都唔知做錯乜搞到佢唔再搵我

佢直程無再對我好 無再搵我

依個問題我都問左自己好多次
點解要唔覆我 我諗唔到咩理由
直至我見到一句說話 我就明白左
就係
曖昧可以隨時結束
因為你根本無身份
你地唔係男女朋友 無承諾

無再搵你就難搞
不過我都會建議去馬
等自己死心

係唔鐘意就唔鐘意，逼唔黎，我明

係 岩嘅講咩kiss 一齊訓掛住大家都係假

我都覺得難搞架啦

之前仲係咁讚我 對我有意思 點知下一秒就失蹤

係咪A0

樓主加油 以前曖昧對象最後都無結果 好似陌生人

樓豬加油

咁就係個問題,你唔主動邊度會知你想點？
係鐘意就去馬啦,到時得唔得都好,起碼自己唔會後悔啊！
巴/絲打加油

仲要同你講啲咩你係我最好既朋友 咩知心朋友
根本就係享受flirting果時咩責任都唔洗負
鍾意你就同你flirt一日 第2日唔鍾意你就去同第2個玩
因為知你唔會走 出面冇野玩又返返黎撩你

絲打我地不如攬埋一齊圍下爐
我真係唔知佢想點

放工再上水

近排我都同一個女仔曖味緊
但我地兩個都有另一半
呢個星期仲有㰖㰖錫錫
但我又唔捨得同現任分手 都唔知點好

我沉哂船 點算好

好撚仆街
同現任分手啦 唔好拖住人
你係唔捨得現任既就咪撚出去搞第2個

Same
想放棄但一收到就狗衝過去覆

屌又話去完旅行就返黎
去完啦 app都del埋真係唔撚該哂

好辛苦呀，一開始個女仔主動接近我，又r水吹，到依家日日狂whatsapp ,snapchat，又日日都差唔多傾成兩粒鐘電話，持續左成個月，到我上哂心既時候先發現你同其他男仔都好fd，成日一齊食飯，但我約食飯又推三阻四咁

個種好似好近但其實好遠既感覺

好憎曖昧依種明明好close但名義上係朋友既關係

仲要個女仔本身就好玩得，同男仔玩到好埋，會被男仔摸頭玩頭髮share同一杯野飲，尋日仲要被男仔搔個身
聽到我好心痛，幾乎晚晚都唔開心，晚晚要飲酒先訓到

我還能怎樣

巴打睇開啲
我明你呢種感覺 飲埋今晚好啦
至少你係聽返返黎唔係親眼睇到
唔好再做兵 早日脫伍啦

一開心都對佢冇上心既
反而佢講明做朋友
但佢成日都講好多曖昧野
好關心訓未啊
又會約我出去 有好多身體接觸
好似男女朋友關係
佢講到同我一齊既感覺好舒服
我慢慢都好似沉左船咁
但我同佢都知道冇可能一齊到
好想放手但又唔捨得
直到有次同佢去飲野 見住佢識左第二個女仔
之後就開口埋口都提住個女仔blah blah
我真係好痛苦
我自己犯賤仲應佢
點知佢直情講做朋友唔好咩
個下都明哂 好心淡
直到今日block 哂Wts 同ig

Sorry 1999

如果我唔洗見佢我都想唔再搵佢
可惜都仲會見到 仲要一大班人

個女仔同我傾電話既時候主動同我講，佢仲講哂佢自己既過去比我聽，包括以前同男朋友扑過野，試下玩咩etc

我會避得就避 但見到佢會心軟
好痛苦

想避都避唔到 依家盡量避免同佢有身體接觸
whatsapp同snapchat都唔會好似以前咁覆

我同佢都唔係

1. 唔想同你發展進一步
2. 可能有其它人選
3. ENJOY曖昧呢樣野
4. 仲未想拍拖

淨係諗到呢4樣

通常選擇曖昧結束嘅一方永遠都唔會同對方講咩事 係咁問做咩咁冷淡都唔會講

第一次見都會？

每一個男人總會對唔住一個或者更多既女人

只可以話曖昧唔等於一齊..就算一齊左都唔一定真係一齊左

都似係嘅 好撚hurt呀

我已經好厚臉皮咁問但都係...唉話忙借啲意唔再覆我

屌佢大男人 唔鐘意我點解要同我玩曖昧

95%肯定你已經唔係佢杯茶
btw你問佢D乜野而唔覆你

係！好難受 番工扮無野 扮朋友咁問下近況 屌你老母 講清楚你想點啦

唔想諗起啲對話啦好hurt真係 我係咪唔應該去馬

因為唔洗負責任 大家又開心
不要係你上左心姐

我都想可以咁狠心

仆街去死啦屌你

係囉係我on99

呢排好多叫春post
係重視你又點會唔覆你

佢講一句做朋友唔得咩
我就醒左咁
即使block哂 費事自己睇到繼續難受

唉 自己知自己事了

唔洗轉 佢9月尾last day 了 所以我先諗講唔講好 唔講就冇機會講 冇機會見

我都掙扎左好耐
我依家好似冇左啲野咁
好似比人挖空左咁
太習慣有佢

唉miss咗最佳timing 我驚我唔講會後悔 即使係好柒咁比人收咗皮

講！起碼有機
唔講一啲機會都冇！
長痛不如短痛
加油啊

多謝你嘅支持！ face to face or wtsapp

好想follow返佢

face to face

人地而家間歇性回覆你 都已經囉囉攣
仲想到時WTSAPP呀 我怕你到時問完勁耐都唔覆已經崩潰

同時flirt緊幾條女表示好爽
唔怪得依個世界咁多仆街

前排同個男仔曖昧
手都拖埋但最後都冇結果
成日都好掛住佢
想揾佢但又覺得咁做好似好cheap
好兩難

唔好做cheap自己

以前都試過不停flirt個女仔
曖昧左段時間冇同佢一齊拒絕左佢
當時真係冇諗過會HURT得佢咁深

以前真係覺得約出街食飯我出錢,又送下小禮物
又送佢返屋企..又冇佔佢便宜..
點解要對佢有責任
人大左先覺得自己衰

你岩呀屌

支持樓主講啦
反正佢人都要走
當比自己一個最後機會做個了斷

巴打以後唔好咁對女仔啦
咁樣真係好易會令人誤會
如果佢好似你咁識諗就好 咁就唔會搞到我依家咁

其實個男都廿尾 點解仲要玩我

係 知道！

莫非係poly 有種感覺我係識得你

No

只係搵我黎攝時間 DLLM

whatsapp好無誠意

想問樓主個男仔同你咩關係?係點樣撩妳?

我而家嗰個暫時都仲係同事，叫做日日見到面，如果有一日佢或者我唔撈，我都一定會講

你個名 佢都有話過養我.....真係好灰

真係？佢9月尾last day 啦 反正之後見唔到係咪要講

依家普通同事掛 wtsapp 一齊兩個食野咁開始曖昧 我一諗番就喊.....

真係好sad好似越見到就越唔開心 諗起之前啲對話根本唔係我地依家關係會講嘅野 認真真係因為佢而喊過 可能呢兩個月又有其他野搞到個人好唔開心

我係垃圾

同你玩下姐
又唔係過人世

點解遇唔到長情認真絲打

過後真係折磨

我都遇唔到認真巴打

屌我份人認真嘛

嗚

佢失蹤了 想知下佢點都唔得

鳴

same as my case 只係我仲可以見多幾日

又諗起佢喇

面對面好老尷 但我都會試下嘅

經常發夢有佢 大家好開心

反正現在的感情都曖昧

絲打，唔好太上心，下個更可愛呀

我上年都識左個女仔 大家同場黎 我知佢有留意我 特登去攞佢電話 一識就經常約佢出黎 我住好遠都特登去到大埔送佢番將軍澳 佢明明已經食左飯都陪我再食多次
但係有一日 我呃左佢上我屋企 想上佢 但係佢拒絕 話自己仲係處 問可唔可以一齊耐d先 基於我其實有女朋友嘅情況下 我都廢事理佢 答佢好
然後到今日都冇搵過佢

原來一直都係自己太上心 太認真
卡已收

絲打共勉之

屌我放棄啦唔想作賤自己 想留番啲尊嚴比自己 見佢啲態度愛理不理咁 明晒

早啲走出去 早啲開心返

加油

知道 以後都見唔到佢啦

多謝

我都好想可以好似你咁決斷

未必架 可能我會無啦啦發神經表白呢 都驚後悔

你係絲打咩

一人一句/段表口開場白 可能會用得上

諗緊幾時講好

又話唔想作賤自己?
利申 已放棄

放低啦 人地唔會理你
就算打比佢表白 你都唔會放得低

唔好將自己做得咁卑微

同你講既同時都同自己講

可能係街撞到

依家

無對話幾多日了？

唔好搵啦

佢唔係香港啦.....

一星期 對上一次得3句就完咗

真？

ys

冇得見喎依家 如果講完fail咗第二日再見面會唔會好柒

唉屌

等自己死心掛

有冇諗過人地其實係有女朋友仲一齊左五年

好撚sad呀呢個

今時今日仲表白

慶幸自己冇講到出口 雖然佢應該知
成年冇提起過女朋友，直到有日佢地吵大獲飲醉酒爆響口我先知

佢答我係佢女朋友 然後消失左係依個世界上 點睇

其實冇話表唔表 只不過等人地講出口俾個答案自己等自己可以正式死心
有啲野係要明知故問等自己痛過先會收手

我個fd又係
一路都唔知人地有冇女
表完白人地先講有女

但我地已經cool down 咗唔耐

但我地已經cool down 咗好耐

岩！又或者比啲仲抱有希望嘅人好似我咁去逼自己放底

Rubbish player

你以為佢唔係player點知佢係

唔知佢又係咪呢

垃圾

由識第一日已經被fd zone

我都已經被block fb ig

咁我地仲未 只係普通朋友

我都係 但唔想糾纏 專登激嬲左佢

何必呢

有時冇得睇都不失為一件好事

但佢又冇block我wtsp 激完佢都係心軟又解釋 好on9 然後話我仲係唔知錯
唉仲要糾纏到幾時

唉 都係要等人一巴打落去果下先痛到識醒
如果唔係呢個只係一個輪迴

扑咗未？扑完玩曖昧即係你係後備，未扑玩曖昧有機， 試吓一野問佢係咪鐘意你咪得， 搞咁撚多野， 不過有可能食lemon

我依排都係咁 依家好似比人玩完仲要變左我一相情願

已經輪迴左兩三次 放低緊又再踩返落個氹

局外人覺得對方玩緊自己 但自己死都唔信

you are not alone

好似我煩住佢咁

我聽過幾句野：
如果其他人覺得佢玩你，你唔覺得，咁你就踩氹；
如果其他人覺得佢對你唔錯，但你覺得佢蠢，但佢真係鍾意你。
放手啦，留返啲愛比自己

好想開花結果但知無可能 但我真係仲好鐘意佢

岩
如果當初我冇問
而家既我一定仲沉緊船

我都決定左繼續追 雖然對方話冇左當初嘅感覺 我錯左timing 好想努力一番 唔比遺憾自己

樓豬依加點

學習放低 見到形同陌路 想放棄 已經唔想再作賤自己唔想攞黎柒 唔想開口問明明人地已經做到好明顯 自己仲on9落去 但依家睇返以前對話會喊

唔屬於自己嘅野早點放下 早點得救 最近睇到呢句 好似識醒

以為有咩事有佢support你 會聽你講 最後發現原來你世界得佢一個 但人地個世界有好多野 有佢夢想 而自己只係可有可無角色 係自己睇得太重 太依賴 太著緊佢 好卑微去乞討你注意 真係好唔開心

I know that feel
不過我封存埋個對話喇 我唔敢再打翻開
差在諗緊del唔del哂啲對話佢
唔想亦都唔敢諗起曾經開心嘅每一刻

我唔會del因為對我黎講真係好重要 可能對佢乜都唔係

感情係兩個人嘅事 所以係咪跟番我想點行就點行 想問想講就做 唔好諗咁多

跳船啦

唔捨得

我反而想知多啲佢內心世界
佢好孤獨
我feel到 好想陪著佢

佢自己同我表白 表完又唔可以一齊
話性格唔岩
而家卡住係到
真係痴撚線 人都癲

對佢嘅感覺呃唔到自己 不過係時候習慣無佢嘅日子 雖然聽到佢個名個心仲係會卜卜卜卜咁跳 一些路係靠自己一個走

每次都應承自己係最後一次搵
佢覆咗會開心成日
再被藍tick就說服自己搵多最後一次
成日希望有節日等我可以好自然咁搵佢
結果每次flirt一輪就藍tick
我覺得自己好犯賤 但又唔甘心

我連想被flirt嘅機會都無了

係

一句問清楚佢,係咪鍾意你,簡單直接就最好

知道 柒就柒啦咁

樓主仲糾纏緊？

我表示冇勇氣

冇啦 好憎佢變到

話鐘意你 但唔叫你同佢一齊係咩玩法?

想你講

唔咩捨得 到有第二個flirt你 你就咩都唔記得哂啦

誠你貴言

係 唉屌

完啦

請問絲打，如果有一個妳地唔喜歡既男仔向妳表白，會有乜野感覺？

反感 疏離佢

點解反感？因爲已經知道底牌？

因為不嬲都唔鍾意，唔會因為表白完就會變成鍾意，未講之前都仲可以扮唔知，知道咗咪會覺得對方煩

如果一個男仔知我鍾意佢
但係重約我出去 甚至可以上埋佢屋企（冇搞野呀下）
不過佢由始至終都冇講話鍾意我
咁即係點

依家未搞住 遲啲搞囉

錯timing 真係好可悲 希望之後可以一齊

兵

唔係mk
係真係果啲
屌算啦唉
有病有誰知

之後就遇到下一個

咁其實你男定女

呢句真係好

女呀

好想放手但做唔到 點解錯timing ...

好難遇到一個好似佢咁嘅人

有時真係唔知對方諗乜
可以同你出街食飯睇戲行街日日傾計
但硬係覺得差咁啲嘢

忘記過去先展望到將來

咁條仔唔識貨啫，女追男易過呼吸，就算佢依家唔like你，你只需要等多陣，佢發現搵唔到女朋友咪搵返你囉。

嗚
昨晚見佢突然感歎話
已經好耐無遇到可以傾得好舒服嘅人
藍tick我就唔再理我
Sad左好耐
諗住唔好再去煩佢
我唔想佢係格硬揾話題講
段關係對我同佢都冇益
我已經想後退
唔想再受傷
結果佢今朝覆我一句
我嘅嘴角又不自覺上揚
瞬間覺得自己好犯賤

妹子加油啊
盡早揾到真正嘅幸福啊
共勉之

唉好似錯timing 食檸檬 佢話我地冇可能

大家都加油 無咗一個人唔會死 我同自己講 一直去練習成為一個更好嘅人

太依賴只會傷到自己
琴晚仲好地地傾緊，一覺訓醒已經連朋友都再唔係

學習放低

佢都講明好猶豫我仲成日暗示迫佢扶我陪食早餐睇醫生又FaceTime 我
你想點啊cky!!!!

請問問一句，就簡單答一句
算唔算hea 覆？
唔會遲覆，會幾分鐘內覆
但好簡短

唔玩你玩邊個

屌

好似放低咗了 呢排轉季 諗起ex多啲

我仲味放得低

賤人哩啲...同七仔一樣, 梗有幾個係左近架喎
同你玩下, 好玩咪玩, 冇心機, 唔想理你咪走
佢唔理你好過

玩曖昧係賤人

突然諗通自己只係遇上player 周圍flirt人而我只係其中一個 係自己on9上心比人玩 我真係好撚憎你

我都遇到高手，佢引我
我再flirt 佢，
佢就唔理我，收我皮

完了吧，如無意外

Yes 唔好再比我見到佢

其實你有冇諗過對方已經被其他女仔追到手
所以佢唔想再曖昧落去

到我開始上心你又走左去
咁就算鳩數啦

其實我好攰
每日將咁多時間放喺你身上

你知我係啲咩人架
如果唔想同我係一齊
就放過我啦

我真係唔缺一個令我心動嘅朋友